放唔底(長文慎入)

你估拍電影咩,玩感動
你一直既所謂既付出
由頭到尾都係你一相情願
唔鐘意就係唔鐘意
邊有得勉強

含撚啦，中意左半年係度無病呻吟

天你老母日，大陸仔？

可惜肥絲死咗
如果唔係